# Reponses

## Exercice 1

* 1.2) Le curseur a droite est fonctionnel et il sert a changer la taille des futurs cercles.
* 1.3) Il sert surrement a quitter l'IHM mais il ne marche pas.
* 1.4) Il sert a supprimer le dernier cercle ajouter
* 1.5) Click apparait dans le terminal et un cerlce apparait
* 1.6) Doit modifier la taille du cercle mais ne marche pas 

## Exercice 2

* 2.1) Il manque la doc sur certaine fonctions
* 2.2) Il manque les chemins ainsi que les méthod et attribut privé
* 2.3) Pour 1er EventHandler<ActionEvent> le deuxieme <MoueEvent>, ControlleurAnnuler event : ActionEvent ; ControlleurSouris : event : ActionEvent; ControlleurSouris : MouseEvent; ControleurClavier et EventHandler connecté : KeyEvent; pour appli dessin boite est un groupe et il manque quitter() et annuler()
* 2.4) 

## Exercice 3

* 3.3) Color(double red, double green, double blue, double opacity)
Creates a new instance of color. Donc elle prend en parametre rgb et la transparence
* 3.4) Il est conncté au bouton "quitter" grace a la méthode setOnAction qui relie le widget de la chose que ca doit faire.
* 3.5) Dans la méthode ajoute BoiteAdessin je fais un appel du constructeur ControleurSouris
* 3.6) Dans ControlleurSouris pour la méthode handle
* 3.7) Dans la class controleur Annuler renvoie a la méthode annul qui est dans AppliDessin.

## Exercice 4

* 4.1) ajoute de "this.appli.quitter();" dans la méthode handle de la class ControleurQuitter
* 4.2) 